雪白無霞沈殿霞

接力 接力

再黎多個 身輕如燕薛家燕

敵将is Doctor Lee

屌你

輕輕鬆鬆鄧梓峰

殘缺不全汪明荃

為老不尊安德尊

掩耳盜鈴鄭裕玲

天長地久湊莉久

屌你老母死臭閪

冚你家隡冚家隡

一柱擎天將莖牽

XXXY ZZY

出入平安郭晉安

pish

唔做律師麥明詩

溫柔文靜鮑起靜

屌你老母蓋世寶

口軟鳩硬彭于晏

唔做教師麥明詩

吉列豬扒午亞勇

鐵漢柔情尹楊明

好好玩？

只愛賓賓關智斌

屌你老母蓋世堡

滂沱大雨掏大乳

岸岸尻尻林盛斌

一事無成李家誠

我以為會有圖

謝天謝地謝天華

光宗耀祖吳言祖

童顏巨乳陳柏宇

ok you win avril lavigne

得閒飲茶蔡楓華

梅開二度朗拿度
粗壯大脾麥巴比

譚玉瑛姐姐談育嬰

中出即飛黃一飛

仆你個街陳庭佳

黑鮑女童鐘欣桐

雷霆萬鈞胡鴻鈞

絕代瘋華蔡瘋樺

盗文擇杜汶澤

雪花非花宮雪花

冚家鏟泥齊種樹

五色靈芝張柏芝

涼風有信陳奕迅

冚家剷泥齊種樹

染而不黑鐘恩桐

兒姨鵝鵝鄭月娥

不合時宜鄭欣宜

暗藏殺機鄭中基

吉列豬扒午志勇

到底要幾弱智先可以連呢個pattern都答錯

停車熄匙孽瘤淑儀

兒童不宜鄭欣宜

犯我中華劉德華

不落皇旗巨筋進

鄧不利多佛地魔

好笑

屌你老母比狗屌

自作聰明馬國明

鐵拳無敵孫中山

點解我會笑咗呢個

老少咸宜鄭欣宜

閪毛留蔭梁齊昕

冰清玉潔李心潔

人老珠黃耆齡王

碌鳩痕痕許業珩

爆春甩丸係望遠